有無巴打依加係秦國？

可唔可以講下依加天氣係咪好撚差 今晚黎

Lm

巴打去秦國邊度？
唔算差 有時落下雨 大部分時間都好曬好熱
利申 清邁

係四面佛附近 天氣晴朗

似乎同機

芭提雅之後去曼谷

745?

應該係今朝

聽朝

有 我同項少龍燒緊野食 一唔一齊？

有無巴打依加係秦國？

新會然

0030果班
望delay

依到玩法黎

秦國啲雨多數唔落得耐，唔駛擔心

石器時代響舊登已經玩緊啦

泰國呀on9

利申假膠

一睇呢班就知係中學雞
仲要係認真撚

今晚凌晨機 又係芭提雅再曼谷

sorry自膠

你點去Pattaya 去果個water park 好驚落大乳

我都係745機

咁都有得笑

相認？